有冇ching呢期見到廢老會保持距離

班撚長老而不死仲日撚日躝街 聚賭
個口罩又翻用幾十次

上次係觀塘見到你即刻行開幾步

40 歲後都叫廢老啦

樓豬金日先放榜

我90後

蓋清幾碎？

有咁開行咁開
當佢地係瘟神

咁四十幾碎嘅蓋清算唔算廢老？

90年都40歲啦

收到風葵廣賣書妹一見到樓主就彈開

佢個仔90後